尋人

各位bro & sis，有野想請大家幫手。

小弟係16/1 上DX Fever 同個人買在張display card，我過左數比佢，佢之後話寄比我，但寄左成四五日都無record，佢係咁有唔同既原因，我星期日(21/1)頂唔順叫佢退錢，但直至今日都未收到錢。琴日今日都搵唔到佢，電話打唔通，whatsapp 一個tick。我上網報左案，我只想問佢拎返有比左既錢。

想請大家幫我搵一搵佢聯絡方法，謝謝。

以下係我有佢既資料：
佢DX Fever ac(有相) :
手機no. : 65475768, 63577274 （我未試過打到比佢，次次都係佢打黎）
名: Leung Y* C** （入戶口時既名，但唔肯定係咪佢）
地址：佢聲稱自己住藍地，係屯門打工

P.S. 我唔係要報復，只想叫佢比返錢我。

名: Leung Y* C****

推，大家幫幫手

pish

幫幫手

推